好似無人再理中聯辦唔受22條規限啦喎

係接受咗定唔記得咗?

遮醜布已揭 ⋯
其實想食花生 應該煲大到 韓國瑜坐監 ！

原來中聯辦係非國家機構 直屬國家
韓國瑜入中聯辦 即係接受中國命令 一定係叛國

另外已經無人叫中聯辦交稅 係可惜嘅

屌你收聲啦，啲野日日咁黎
日日新奇日日柑，你咁講大撚把野未計啦
媒體就得咁多，新聞就無限咁黎
你覺得重要既咪出個post提下大家囉，你做資訊發放源囉
一定係要用啲咁既標題情緒勒索？

支共係想令香港變成一國一制
但名義上維持一國兩制
令香港繼續做白手套
其實都係賭一舖
支共覺得班鬼佬為咗錢
會接受「假一國兩制」嘅香港
講到尾唔單係香港嘅事
而係講緊未來幾十年
支共仲可唔可以利用香港做武器嚟侵略全世界

推

中共已經現真身 所有規條法律佢全部唔會理

因為佢有槍 (黑警） 司法亦歸晒邊

你同佢咬文嚼字講法律已經無意思

而家係抗爭新常態 直接比拼雙方籌碼

係香港，咬佢唔食，告佢唔入，俾全世界知道佢地嘅荒唐就算，我地攬住係香港一齊死算啦

一單冚一單

真正重要嘅就沉底

好合理啫

你瞓醒未?

被傳媒機械引渡咗方向又唔理

就算有無22條, 佢地都係亂咁黎架啦

但係佢已經自己講明自己係無限大太上皇係一國兩制話事人

香港人齋帶過就算

因為都無佢咁好氣, 大家各有各做

覺得重要就要屈香港人接受係接受咗
加強人哋無力感
有咩建設性提議又講唔出
人哋都識搞遊行集會 樓主淨係識開post笑自己友
哇好撚有用呀 好激勵呀

有分別的 如同以後可能香港冇立23條但照送終咁

第一，冇人講撚過係合埋，唔撚好歪曲我講既野

第二，你唔識咩叫新聞vs資訊都算，你諗下都知啦唔通叫人地日日loop住頭條淨係報一星期前既一篇聲明？咁你可能話咁傳媒有乜撚用，咪就係諗住提撚完你地會有人幫手接手一齊監察囉屌你點撚知你出個post都呀支呀左要呃呃哄哄先呃到人入黎睇既姐
呢啲標題睇到都灰撚心啦，入黎唔係提下手足有咩做，入黎屌我做咩唔記得，唔記得你唔識開post提人架下？一撚定要咁既語氣咁既態度以自高人一等去鄙視呢班愚民咁？

你訓撚緊？

我見到係真係無人提啦喎

想了解下咩事唧

定係根本成個政圈收晒order要降溫呀?

你咪又係無提但就鬧提嗰個人

樓主：係接受咗定唔記得咗?

樓主：想了解吓咩事啫

好吖

咁你改過個標題出過篇一樣agenda又顯得出你關注呢件事再講

係我低智弱能得未?

屌緊你唔識提人啊碌柒

講撚左幾多次呢啲標題除左帶比人負面情緒對件事根本冇幫助，仲要你根撚本唔係提人，一入黎就比你用高高在上既姿態情緒勒索，咁叫提？

push

我拋條係問題黎

可以有其他方向咪就係留畀你去答我囉

係咁架啦 唔係點姐

咪叫你開嗰個新標題去正向咁提呢件事囉

得我先有權開post?

呢啲題目消失咗一排
本來以為唔會再見到啲咁低水平嘅post

得你認左柒又冇必要再屌你既

呢啲標題唔係唔落得，但係內容會唔會實際啲好啊

分享下你覺得件事有幾嚴重，點解佢係top priority to you

更甚既建議下有咩方向可以進攻，國際戰線又得、你鍾意既建議埋香港記者有咩方向都得

如果你話我真係唔識呢啲野識既做左政協啦，咁你咪好好聲聲出個post提下人，同大家講「呢樣野好重要，我覺得唔可以咁簡單放過」咁都得啦

真係咁超然唔理定莫視個問題嘅癥結呢?

推推推！！！

袋緊錢落你袋你就袋好，唔好出黎比人屌完再以無知弱智做盾牌

我純粹真係觀察者mode想了解下件事係咪解決咗定已經有新進展新角度定點

我見政界無人再提咁之後討論區就好似無件事咁

心諗可能我上得少所以唔知乜事

多謝你大恩大德唔知點報答你

祝你好人有好報

有無諗過係因為中聯辦正式掌權所以近排政府先會不斷揾內部敵人?

所以咪話你語氣差囉topic又落得唔好

本身件事就未完，內會主席岩岩先「選」完，要鬧既野要重點攻擊既其實都真係好多

重點係，鬧完提完知道啦，下一步可以點？香港大部分人都搵緊呢下一步可以點，就係等緊有人可以講下仲有咩可以做，有人提議JR有人提議老豆搵保安，然後有人就衝出黎講喂傻閪你地訓撚醒未啊22條呢冇人理喇？睇到都心灰意冷啦，已經不停咁嘗試解決啲即時性問題，你無啦啦拋翻個大問題出黎屌我係咪唔記得，其實記得唔記得可以點，我都已經係撚咁搞緊佢衍生既問題，唔搞又比你地屌，搞又問我係咪唔記得左個問題核心係邊，真係幾有心都冇用。

原來你都知係大問題?

咁即係無唔記得?

我個post幾句就好簡單

只係觀察社會現象

唔會自己畀答案

所以你會唔會有咩實質建議啊有人記得啦你成功引起注意啦，你會唔會諗到下一步要做咩啊

上面先講完

搵唔到方法解決既野自然冇人提
日日提住但冇方法只會有更多無力感
人係唔鐘意面對失敗

社會觀察科

現時，社會上已不再關注中聯辦是否受基本法22條規管。

試簡單闡釋這是否象徵港人經過不足一個月的時間，消化中聯辦聲明後
a) 已接納有關聲明
b) 已遺忘有關聲明及其帶來的影響

哦，姐係你其實係唔知可以點做既，姐係你都淨係可以記得件事，淨係可以好嬲好嬲既

哎呀咁我真係怪錯你啦，原來你既理念係咁明確而崇高，你竟然關注緊一星期前既聲明，仲比香港眾人都要更高度關注事件，咁睇黎你真係可以開post屌人冇好似你咁關注

答案呢啲又點會由我比丫，我目的只係需要觀察，香港需唔需要出口又點，最緊要係我覺得冇人及我關注，所以上連登屌下人訓撚醒未，就可能會有出口架啦，不過我都只係觀察，xd。

願你繼續困喺死胡同。加油啊固步自封仔

首先我會覺得嚮中聯辦角度

香港人已經接納咗

再問過你

唔帶語氣嘅

//社會觀察科

現時，社會上已不再關注中聯辦是否受基本法22條規管。

試簡單闡釋這是否象徵港人經過不足一個月的時間，消化中聯辦聲明後
a) 已接納有關聲明
b) 已遺忘有關聲明及其帶來的影響//

其實只係你覺得我嚮度屌人

實質上我無

唉 可以點 好無力

嚮中聯辦角度香港人已經接納咗

我想講人的注意力有限，但唔代表會忘記
咁拉返轉頭，7月葉虎單嘢都無人跟進啦

推
支聯辨係非法組織

係囉，一定係呢兩個揀一個架啦，邊有可能有第三個選擇。

計我話一定係B，一定係香港人訓撚左／太善忘，淨係記得國歌法二讀、中國歷史被港共修改呢啲野，一個月前中聯辦出聲明咁大單野竟然喺熱門度搵唔到，真係風氣敗壞。支持樓主繼續為民主發post屌人，繼續觀察人類。

咁點解大家都知道721係死穴所以要日日提住呢可?

fail啦你咁答法

唔係是非題蒞㗎

冇啊你都係用標題情緒勒索下人，呃人入黎之後再比個偽命題佢地二選一which is 兩個答案都係同一立場姐。最多咪比人屌你語氣差既時候問人訓醒未，冇屌人。

係我語氣重左，你根本冇屌人。

真係陰公你同教育局屌中史卷單嘢一樣

你知就最好

係囉

所以答案係香港人收咗貨

我都唔知已經討論到呢種地步

社會觀察科

現時，社會上已不再關注中聯辦是否受基本法22條規管。

試簡單闡釋這是否象徵港人經過不足一個月的時間，消化中聯辦聲明後
a) 已接納有關聲明;
b) 已遺忘有關聲明及其帶來的影響。

(完整句子先有分)
a. 港人已接納中聯辦有關聲明，支持一國兩制下中央代理機構擁有全面管治權。
b. 港人沒有遺忘有關聲明，而欣然接受其帶來的影響，任何人不得挑戰黨中央權威。

上面邊個話a同b係同一方向?

你可以日日提，無人阻止你
至於其他人記唔記得唔係你控制到

問下啫都係

咪就係 樓主原意係好
但個標題真係需要改善

推一推先

認得樓主個名
明白大家都想為件事好同埋情緒有不穩既時候
下次用一個好d既語氣件事觀感會好好多

推到韓國瑜要坐監

所以吿韓國瑜係共諜

吿韓國瑜

樓主就係嗰啲企曬係高地指指點點屌鳩全世界嘅人
無人提係咪必然接受呢？唔接受應該要有咩行動呢？係咪要火魔支聯辦呢？
一係就拋建設性建議，一係善心咁提醒下
一下屌曬全世界咪只令自己單機

乜我係點真係重要咩?

佢唔肯面對自己啫
唔理咪唔理囉

推到蔡政府採取行動先